港股玩完 聽日又要大插

永遠的下插

跌到10676先開post

劍指10000點

又升乜9